{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66569&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제바다로스파애견동반펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置するこの宿はスパペンションで、全客室から海の眺めが楽しめます。 スパ施設と個別室内バーベキューが利用でき、風の丘と鶴洞黒真珠モンドル海辺、巨済自然芸術ランドなどが近くに位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙です。 バーベキュー施設では、炭やグリルをレンタルしたり、電気グリルを利用したりできます。 バーベキュー時間は7時から22時までと制限されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は宿泊施設内では許可されず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければならず、利用施設の変更と繁忙期の間に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿はスパペンションで、全客室から海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ施設と個別室内バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くに風の丘と鶴洞黒真珠モンドル海辺、巨済自然芸術ランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室することができますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室することができますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭やグリルをレンタルしたり、電気グリルを利用したりできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は7時から22時までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を調理することができますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は宿泊施設内では許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければならず、利用施設の変更と繁忙期の間に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 388
    }
}